FIFA20 Ultimate Team討論區（44）解散警隊

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區
開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！
FIFA UT web app:
球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code
2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500
3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力
4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。
5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線
6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值
7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去
8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high
9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面
10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK
11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。
12:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

13:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置
14:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

15:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽
16: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

我估 26/10-1/11 2nd round
1/11-8/11 1+2 round

搶唔到D SSK

利迷子中左藍卡文尼untrade

岩岩仲煩緊點做ucl 任 咁岩就撞到sam 哥 多謝曬

你解咗？
我見你全部都係包皮入

有咩人保值少少
真心想知，除左實用高價人，都跌到趴係到

我解左啦 係差贏兩場rival

allan呢啲意假必用都跌咗2皮

正常d4 wl幾多w先正常

我見兒子對上嗰堆無跌，美羊都跌到300k

你做乜斷左

意德西法都無人玩啦

明明有郁到
佢話我唔積極

Utuber用開果d都唔會點跌

D5 正常14w
D4 唔知

朗 美 尼 包 文 沙 簡迪 KDB SON VVD VARANE 之外
全普金都跌?

Aguero

洗唔洗再撞下你？

唔洗啦
應該唔會再撞到

點解會跌 因為出左藍卡？
但數值都無變

blocked

解晒3個歐聯任啦傻仔kelvin_chung
拎隻79傻仔都解到任

多人開pack
貨多左

想問下icon swap堆icon係咪已經出齊？

Reus 220k
Mertens 110k
Lacazette 78k
Firmino 70k

有無人覺得打sb ea成日想你加時
屌成日比人入埋啲世界/on9波

其實藍卡係咪廢 無咩人追？除咗解任

咩de jong Dembele ben Yedder 跌到半價

上年係數值+1

今年唔知點解無變，睇佢咩玩法

入手返一隊玩下先

神秘足球有無手足排，刷分

我要刷

Son

下場唔洗咁勁就得

快排

我排緊

星期五晚出scream第2round
再跌多獲

聽你咁講 咁我唔買住
驚禮拜5 WL 多 DEMAND

魚腩

同一班人出round2?
屌咁我隻梅拿要走了

有場？

另一批人

咁又要諗下走唔走了
會唔會out pack之後升返呢

招巴打打神秘足球

加我，上面有名

今集啲波洗唔洗造到咁戇鳩

有勁人連自動解圍都落返條友度

Belotti好好用
差R1+L1+O同意甲球員橫傳(2/4)未解

叫得hk 個d都特別閪
我個陣擺左個銀人 一開波我都og左兩球 係都唔比我射波 之後自己就換埋歐聯卡 我都冇撚守過 真係屌佢老母

迪清高食左獵人好撚勁

有個要凌空射既任，有冇巴打做到。而家d任要做到禁專門。

我都比佢食左，勁好多

DR都係靠自己算 今日5隻銀入場咪又係炒支那仔

Volley 兩下X/R3 再射咪得 好簡單姐

中左

差好多

但係硬吹

又話自己黑

黑在硬吹我西甲隊

貴卡個d唔知
不過低rate個d就用玩sbc同炒

好過冇啦

想問我點改可以改到夾到隻硬吹otamendi

簡單啦
ederson > ter
semedo walker

Ederson+Cancelo/Walker

如果想留：達，semedo，carvalho，dejong呢
其他都可以換

D6有冇人刷
想做白銀

LB 曼mendy Ederson
Eder->Lenglet

睇唔明

而家死左ser?入唔到game

排draft 第四場排左3個字

Dybala2-1

依度有冇pigpigchu巴打？

橫傳係就咁x制都得定一定要O制再頭搥？

Rodri/so9個位 睇你有幾錢啦

O/OO/r1+O 腳/頭都得

thx bro 希望到時遇到幫我既人

龍來講達史迪根勁D定舉手勁D

達史

屌 仲要岩岩先買翻ps plus
心諗做乜鳩入唔到
仆街運ea 個網都入唔到 通常一般維幾耐？

又暴跌 cls

ea.con 都冧埋 今次仆得街

我要巴打

Aleksandar Mitrović 呢條友炒乜鳩

炒左好耐啦巴打

邊個任要

咁多位有無費高食評？

nation pride

我仲諗緊做唔做

啲UCL卡有咩用，都冇分別

做任要用

入定一堆，遲下會升爆廠

想知請講

一係繼續出Road to the final
一係今集UCL card 直頭係 Rttf

唔改數值真係覺得會係2
但又覺得EA又撚狗

傳中型翼
同位icon 上年best>figo
今年best應該再勁啲

咩係road to the final

屌我仲16k入10隻
你幾時放

聽日等更多巴發號施令

點做到

想問icon卡個任務可以做幾耐 仲未夠2000分打champions 贏9場個任有排先做到

仲有一個月

你當係歐聯IF

Icon Swap出齊？

請教下dzeko個仼務橫傳係點出

未 食個月出12隻 下個月再出12隻 total24隻

今個月

屌老母一起身見到market index跌到61

好似我呢d技術唔夠打dr嘅新手，係咪冇機會Icon swap

thx

try try 其實唔難

第一年玩，打完排位分左去d9，之後唔敢再入dr

慢慢猜，不斷猜去2邊，唔洗急住向前傳，睇多d小地圖就會可以

個objective真係
入6粒拎兩隻ucl
再用嗰兩隻ucl 入波之下贏兩場
仲要趕得切做埋個今晚就完嘅sbc
奴死人咩

好仆街 比多日都嫌多

呢獲真係cls

唔會做

抵做喎

我打完頭5場D8，對手好弱架咋

Lucas Hernández 32K就買到，平到笑

佢同akanji好
我用緊akanji已經好滿意

更加要打icon swap 比係上面的divison易打好多好多

定

屌1萬蚊買撚左隻83，禁錯制

每一日都會糾結下icon swap換咩好

lucas靈活d
akanji大份d
睇你想要咩

仆你個街，打完個任比兩張UCL，出ospina同maksimovic，點撚樣入波

為左俾reus full chem 都係用kanji仔

個市會唔會跌得太誇張

依家係時候入reus

Sissoko食anchor定shadow?

主流都係shadow啦

平到咁 個陣既gap 淨番 兒包屁花

其他普金正正常常唔中好野都已經夠買靚陣

我都諗住要send msg俾對手打假波先會入到

上個post問過
有冇巴打試過唔見左啲packs, 啱啱做左新objective 咩king of the hill個任，suppose有gold pack, 但係store搵唔到
Thanks all

ramos同靚叻差唔差得遠 定等多個星期直上華拉尼

Cash is king

lenglet 好過拉膠

砌底價卡玩算
中價卡幾日唔見十幾廿萬 cls

我個人覺得lenglet已經好夠用
有錢既可以upgrade左其他位先
最後真係好有多餘錢先諗varane

即刻112k買左連shadow

不過價可能拉膠硬少少咁多

Lenglet 頂埋星期五scream series 2 又會落(尻估)

跌市跌到咁 身家冇左一半 屌你老母

今集算唔算最快大冧價
萬聖都未過d中價卡已經平成咁

今週繼續唔打wl星期五賣身家

星期五出埋series 2 十一月前既bf panic sell 難以想像

想避險無咁傷一係靚if / top tier 個幾隻普金 or cash

個個都重課 但明明今集otw同萬聖節卡都冇上年咁吸引 上年萬聖節卡 每月轉一次能力個concept 明明咁好又唔留低 而家同出張勁if冇分別

應該真係多左人課金， 好多陣都直上哂普金top tier個幾張， 攪到市場上中價卡供過於求

大佬我咪講緊ucl卡
邊句講錯呀我

呢個推斷都幾有可能，啲人課多左亦都識課左

打親WL 坐底都係vvd 兒子 包皮

上年buff特定數值先反而無人用
人地條scream team值頭唔記得幫佢地轉數值
直接+2先吸引到人課

今晚放左佢 轉個手就賺差唔多成皮

拉膠一星期跌左3~40k
利申：受害者

我中價卡專用if卡
好保值冇點跌過
金卡成部andriod咁
上手就跌幾成

x卡兄弟哩個po 直頭炒更多巴十足十

唔好話wl 打dr都唔係幾見到有平民隊 打obj個d唔計啦

用左兩張UCL卡做SBC...

加上sbc都玩咗幾年
大家都識炒卡

個個禮拜唔洗打wl都10萬至少，仲未計平時sbc既pack 其實好正常

唔wl點十萬

唔撚洗呀嘛 一晚又跌咁多

想問有冇人收 Coin?
有100萬

Sb 30k dr
當d5 r1 都拎5x k
計埋match coin 1場500 點都有15k

痴撚線...內文都抄十足....

IF冇咩再跌
啱啱入咗堆152k老母同56k Digne
咁嘅時勢只求小賺

True

有興趣 留個TG

如果大家都識, 咁應該炒唔起, 即係大家冇得賺

我覺得係今年D obj requirement 多左
一開始個個打Ndombele, 跟住又奴icon swap, 而家又個個用意甲奴的士高
EA應該係想你班友用多D唔同人唔同隊, 而唔係用死一隊, 等你地冇咁快悶
如果大家都唔係用死同一堆公廁卡, 時間耐左, 供應多左咪快左冧價

d5 r1咁不如wl埋

SB E1 + DR R1
其實都要唔少時間

今集魔迪好唔好用？

想換曬if 卡
Son 呢啲top tier 會唔會跌？

仲奴過淨係WL
加埋都係十萬

48000 入左十幾隻dembele 有無機會升？

仲要依加SB難打左 都幾辛苦

最遲星期五晚要放

而家45000了, 快點入多幾張

之前41212有翼個陣 打開後場狂猜波 長傳快攻
宜家換左哥狗 本身有老母+ssk 諗住同場 應該邊一個陣比較好啲？

勇者
仲敢入呢d普金卡

聽日派彩, 唔係會再跌架咩

望下sancho同gnarby呢d實用卡咩價

想問mm係香港時間幾點更新

想問下最尾兩個陣個分別係咪就係兩個CB掉左位?

一星期奴十萬唔難.jpg
我寧願打wl順便儲埋wl分

我高位入 不過好彩自用 見到個價都心痛

我連自用緊個d都想放
尋晚入今日瞓醒跌幾千

上個禮拜WL已經冇咩dembele
d隊已經再進化晒

我尋晚見39000都有人放 驚到標尿

看官自行判斷

雖然可以話跑步游水大家都係咁做
但反正我是信了x卡兄弟抄

大家跟我一齊嗌:
In 更多巴 we trust

我岩岩先用緊, 不過都唔急升到最top tier, 仲有超過半年慢慢玩

實用英超人分享IF MCGINN...好撚好用
平過普金為難老母一大半, 有9成功力以上, 最緊要一樣野, 綠線連TIE仔

who is TIE 仔?

搞到我想放咗黑卡老母換佢

我自己都有用佢
入場轉ST位
始終佢隻五星 仲要夠快 好好用

我望咗Son 同 VVD 哩啲top tier兩個星期
基本上最高同最低個價都係相差20000左右
跌價應該唔係好關佢地事

Reus 跌到仆街

想問第一張ucl卡係咪一定要買?
上年好似upgrade SBC會出到ucl 卡

今星期黑卡精彩
戴巴拿 丁力 包皮 利雲
出再中一張就肥肥

兒子同傾應該唔出啦

黑卡計聯賽咋

頂 send錯

未到佢地姐
當開始多人都買得起就會好似而家堆中價咁插

唔係喎 一個雙cm 一個雙cdm架

砌歐聯mm有3包pack送
我抽中2隻
幾易抽其實

係wor屌
好似計埋國際

vvd 真係好撚癲

你抽到...梗係話易....

今年唔使指定UCL封面ge pack都可以抽到UCL人?

所有pack都有好似

宜家仲入到shadow?

一皮野買隻玩下囉, 真心好用
不過唔好同IF老母比喇...價錢反映質素

多人買點解會跌

唔撚記得希個obj要兩隻ucl
換撚咗pack 而家得一隻

利雲上星期if左
今個星期又出?

我用撚晒兩隻

岩岩9900入咗隻
IF老母本身用緊但之後如果會升價就賣
搵定代替品差唔多

ucl 任中咗耶穌，佢同pukki邊個勁啲

耶穌....勁好多

呢個我都覺得好奇怪 就好似今個星期咁都唔知點解可以持續咁跌 明明market transfer item數量唔係特別多左好多

德甲真係窮撚恩物, 好記得之前呢個價只夠入佢張普金

換哥狗定nesta好

今集UCL卡數值和金卡完全一樣！?
上集加一點㗎喎！

如果係UCL卡嘅話係咪SBC要用，除此之外無特別

呢隻好難有得升啦

我最後要左nesta

本身唔升都夠用,見佢10幾皮跌到之前普金價咪入來用住先

225K入左張ST hunter

應該就係講句個page

成個career淨係入過一球

Kante 個價好硬冇跌過，努力儲緊錢入

今年個陣根本跟唔切
勁人狂出 上年scream 都冇咁誇張

Who is dc狗

屌拿聲 佢個個星期WL 都13萬 我本身都已經打算換走佢 已經買左LENGLET 打算諗住等今個星期4 就賣 而家無啦啦受傷搞到大趺 其他球員每隻已經蝕緊1-2 皮
屌你老母EA

有冇食評??

有冇人換左scream 迪斯高?
奴得仲辛苦過icon swap, 好想放棄, 值唔值得奴呢?

奴完 奴到發脾氣

好短時間
但要奴得好辛苦
仲要friendly入10球
本身已經少人玩
等勁耐

用落靈唔靈活?

哥斯達

我仲要一開始跟左中文version, 打左兩晚先知同英文version 唔同
都覺得奇怪點解解唔到

Icic

好老實講
得唔識打岩岩新手 唔上連登既 同澳門人
會去睇炒卡兄弟
上年都比人屌到開花
做乜鳩都抄人
無論刷obj定炒卡news

澳門page黎？

聽講admin係

一定係son 足球game 就係要入波 son 就係入波保証

個市跌得咁勁 除左中堅等緊Rio
有170k budget, upgrade邊個好

好貴入咩？蝕tax都賣唔到？

仲有19萬可以點執？定攞嚟炒卡等特別卡算？

LB用digne
抵玩又保值

入game陣？如果係點講解唔433 full chem？

比多40k將隻普金kante換做歐聯kante，買個希望

你高追咩?
照計1000或樓下入冇可能蝕

唔好UP 啦 炒下卡先啦 有排跌呀

DC9成日抽中...

尋日65k入咗隻De jong玩咗一場
今日已經跌到落50k有交易

我成日以為chem過5就得

炒83都蝕真係好高難度

呢個陣係入game後先轉

算跌得少

好多一野跌3-4成

150k 3隻好似都差唔多
有冇咩特別

換返陣做433 full chem先不如

Sule換akanji
前場建議hybrid Bernard, Lucas, Richarlison

有愛先好去奴

丁朗就鳩爆型
比比就一張if就會係三張最勁
依張馬列斯未用過唔評價

如果係呢三個中場我建議你433
同埋RW 換Pepe

雖然Wijnaldum 能攻能守但佢打攻中位射術唔夠

DEJONG真係好好用 唔係ALLAN 個D 咁 暴力搶波 但又下下走埋去就搶到 傳波又好到位 反而玩左2場老母 老母D 傳波差D

potm利雲好用定拿卡好用d
抽中左硬吹拿卡

我覺得易奴過ndom喎

成日提人派彩時間先ON9..

遲下有巴哥換走Geurreio 拎Reus打翼咁好無 同埋LB位洗咪換

木乃伊仲難...打算放棄

丁力就跌價跌最勁但夠快易控制
比比空門都入唔到睇唔出短期內會if
卡價似會陰乾
馬列斯就好扭好射
但冇咁快未必個個岩
我就鐘意放佢落can

之前佢地個group仲無啦啦block柒我話我唔尊重玩家

433應該全10 chem無問題

Zabata + belo打到想死

比比個場唔計佢其實係成隊阿狗打最好個個，入到球空龍嘅話應該攞到motm

德甲撚，個陣跌左3成
跌到幾時？

350k渣手換咩好

唔會升返 會一路跌到變肥料

用普金比比咪算囉最平

德甲個要黎打sb 算
還掂都跌到仆街

黎緊英超賽程
H Crystal Palace
H Wolverhampton Wanderers
A Leicester City
H Southampton
A Norwich City
H Brighton & Hove Albion
A West Ham United

之後一堆硬仗
所以呢堆都冇if 就

大家估ucl藍卡有咩用
好似上年rttf咁定拎黎做任

唔知下個icon swap會唔會咁仆街

尋晚對左隻尼哥蘭勁煩，成隻癲狗咁全場飛，又帶到波分到波，有無類似佢咁既球員?

入唔到波 一個扭十個都無用

有預感要用UCL卡解icon

Mola

我都覺
7張一手ucl

打4222
son crespo st
mertens insigne cam
轉 neymar crespo
insigne if mahrez 抵唔抵計

咁應該無乜人解到
除左課金之外

事實係咁, 尋晚已經成本價2100入左張brandt, 3100入左張harvetz......

一手
點跟

Nichols Pepe 仲係假樣？

歐聯係咪唔計if
包皮 son sterling 著曬火喎

Do u mean Nainggolan?

如果真係UCL 解任真係課金先奴到隻巴哥
倒不如直接課金買一隻

FC Ni Lo Mei係咪巴打黎幾勁

Pc版搵唔到人打dr

我都諗緊入唔入張otw博下，真係有張if嘅話張卡會好撚勁

梅利亞換左佢啦, 覺得佢好慢同好鈍
雖然有時入到波

更多巴 個page咩名

而加個patch用大簡係咪好正
好想入番隻但驚一轉patch就蝕到入肉

都係覺得國藉大機會，英法意德西 dr，巴阿荷 sb

無啦啦做咩又大跌市
不過好彩尋晚2100走晒d 阿朗素

有冇跟開Twitter 既巴打分享下，鬼佬有冇傳今年UCL點玩

一諗唔到點hybrid就想換張哥狗先

國籍就易啦 仲簡單過聯賽

好正，標波快到顛，落腳又準，係矮咗啲不過jump有成9x所以我先搭隻高啲既翼衛

1st owner都唔易
可能我廢啦，但而家我連82主要國藉卡都唔敢賣

可以換邊隻，冇咩頭緒，見佢勁多氣又高又唔算慢先用

跌到hihi
又唔係開pack 日，想點？

聯賽1st Owner 入到場都可以換返3隻勁既入黎，如果出國藉一樣玩法，應該仲容易

用緊Semedo唔錯, 夠晒快
不過一換你又成條右邊要換

會間唔中update，不想係睇ea心情

而家係咪再入返moutinho嗰d肥料卡穩陣?

d鬼佬開歐聯卡

唔係個個都咁好波
惟有用人腳收窄翻個差距
依家又多左人賣coins
知道課比EA 蝕咪多人買coins一步到位囉
個率唔係咁閪都冇咁嬲
平均一個月就有新special card 好搶錢

今日星期3,係入都聽日派彩黃金時間再入

84卡2000-2500 低位
83 卡700-1000
有金就入貨啦

yes yes

英同意都應該難，法國就好易

同埋，可能唔止8個國藉
中超美超佢都出
英意法德西 係膽嘅話
巴阿荷葡比大機會
土耳其，尼日尼亞，智利，日本呢啲我都覺得好大可能

丁力，爽快使用中，L1已經過到人

Allan

Btw, 咩聯賽

L1 姐係好痴腳果隻?

啲人亂扭電腦都可以亂吹12碼
得罪講句死用sm嘅人真係好垃圾

搵緊一隻拍sissoko

想換舒米高 唔要哥狗 點睇

邊個陣好 華豬福可能轉scream阿古路

打死人

+rio?
好似cm幫助到hybrid多d

if老母

點解我開哂D pack一張藍卡都無
咁我點做個任

用丁力打完WL就放左，身位太差。
感覺同用pepe差別唔大，好少用佢地射波，多數爆段路傳入中間

簡迪？

但哥狗好似廢廢地

Dembele-> Taison
Militao 擺右邊
RB用皇馬

舒米高都唔見得特別

DR入6球會有2張
但多數廢
做任嘅就買幾張啦

上次我都係問要 舍米高加rio好冇 其他巴打都話top tier keeper幾皮就有 唔洗咁換

英超打防中位都係嗰幾個
Sissoko, Kante , Wijnaldum,if Ndidi

哥狗都係幾皮級數
不過諗住cm位砌隊可以多變化d姐

萬聖梅拿依家入唔入得過，星期五係咪會out pack

都係呀 中場好放好多

中場有ICON係易HYBRID好多

每次諗唔到點砌都想換咗先
rio之後再算

個後防點upgrade都阻止唔到 son mane salah輪住rebound吸波
點算

想再問下
射窩利係咪可以R3的起個波再射定係點?

咁又好淆O咼
下期真係整個UCL first own obj就瀨野

vvd級先吸到

rebound吸波真係冇得救
EA

比比真人真係笑料

換哥狗好定nesta
最憎打sb

所以仲未換
呢家抽返黎d卡都唔敢賣
duplicate先放

仲有隻 基沙文 有冇陣可以容立到佢

屌你老母
對住隊icon+英超爆機隊
我射5球都中柱
佢射兩球就入晒

睇你入場想點踢

Rebound 即係回？
R1 吸人？

日經

勁卡finishing高d
易入d好似好合理

平均一場中兩次

星期四派彩之後先買？我估會平D

最想用簡迪，不過要儲儲錢先

係...唔多選擇

想睇下會唔會放到ALLAN / DE JONG 落去

有無換左既人講下

r聯卡會唔會升能力？

記得上集winter upgrade 會升

龍門好似無咩所謂

中場哥狗 11月都唔想用佢

英超雙防中用緊Sissoko + Ndombele
想唔用Ndombele可以有咩選擇？
諗緊
- 普金老母
- IF 老母
- IF Ndidi
- scream Dele Alli
筆直20萬左右

抽到ederson唔知留唔留好

所以會唔會換堅尼仲好

IF 老母

另外英超龍你地用緊邊個？
用緊De Gea，但好似冇上集咁神
睇啲youtuber有講過用Lloris
定係Alison?

有咁差咩
上個WL對過幾次
應該有Allan級數

有邊幾個要留

自己對咁多隊，好似暫時lloris最難射入

放到De jong

呢三隻入面
應該都仲係ddg最勁
有save with feet

thank you

可以唔要兩翼 但砌極都好似唔夠chem

英撚first own 其實都幾難打

ching 大簡好唔好用？

屌你老味點做任

係, 中左wilson vardy 唔敢放
中後埸都唔知點搞

博12碼搵佢地射
做左個SBC佢抽多包好過啦

落腳鏟準d

尋日中左untrade福仔

輕輕一推

防中好多勁野

普金老母留錢上簡迪

做任抽包再買2隻

肥料價

今朝做歐聯MM 中左alisson, 即刻放左佢執幾皮先, 反正跌得愈來愈勁

前埸都OK, 中後埸真係頭痕

屌抽中基拿比發現今日個價已經插晒水

係
我中堅first own得隻慢過乜的曼聯OTW麥佳亞

有冇人都會睇Krasi啲片
我唔知佢算唔算勁
但我睇佢啲片都叫學到野

Button delay omg
Is unplayable
EA please

配埋佢啲口音
Pass pass pass

我算好彩一st一LB

我覺得ovy勁d
平時睇開huge gorilla

Please EA please...
當笑片睇幾好

SAM GOR: 睇Boras啦, 又靚仔

3000fifa point抽幾包搞掂啦

睇佢點樣屌鬼

屌我隻ddg輸近柱輸到痴線嬲到賣左
定其實今集隻隻龍都係咁?

如果買隻kante 呢個陣 入去換4222
哥狗+老母 Cam kante+ssk Cdm
會唔會變左佔中

try try用cat

huge gorilla d skillmove多到完全學唔到佢

好煩

兩翼 mane salah 射
龍門救到
反彈son

Son射
中後防
反彈son

Son射
中柱 龍門救到
反彈兩翼

有無人會入sterling?

隻哥狗咁好用咩
個個都唔等埋做埋下個月啲icon swap先再換

而家應唔應該放咗隻普金agger路好

換左Rio先 其他野唔洗講

有冇咩陣/人配佢好用？本身英超要砌隊俾佢

尋晚入左
雖然dr十場不勝，但佢都三四場hat trick

冇錯, 死忍多十幾日

見有一半卡 都要補多一萬蚊去做pride 英撚個格 痴線

有聲

兩日冇玩FIFA 今日先見到啲卡個價跌到傻
前日126k入咗隻Mertens，依家唔知hold定panic sell 好 驚遲啲再跌
有冇巴打指點迷津

啱啱撞到隻
俾我VVD封死

我見alisson同lloris都係俾人屌

星期五scream版完咗普金出返嚟應該會平啲
諗緊賺個差價好唔好
不過難得自己抽中 有啲唔捨得

我記得一開始啲龍門好勁
更新完之後好似變咗

有冇巴打知點解Zabaleta炒到咁貴?

啲卡跌到傻

笑左，fingers crossed

如果想upgrade一隻有少少射術 速度既icon CM
買baby 施多夫定容艾辛好..
資金 800k內

我都等緊rio

入去換4411
美羊ST
基CAM
後面八人巴士

give you cheap and save coins within 10 minutes on the market...

I am done with this game
no no no it is unacceptable

睇佢當笑片就算 無咩野學到

我136k入
不過有愛自用唔理了

呢個okay喎

有冇邊隻icons打cb同cdm都勁? 1000k budget

有無老二食評 上集屌撚到佢on9 今集有返fitness shot 會唔會好用返？

佢個價算硬啦

身家豐厚嗎
炒多兩轉賺得返個差價
始終稅都唔少

Why!why i have 3 seconds button delay!
Come on EA, i cant even pass the ball

吊你全部有聲. BTW有無人覺得佢對眼殘到好似一日打26個鐘頭機咁

岩岩前幾日砌到心目中滿意既陣 好唔好蝕住賣左佢 星期五出畫新一批scream card 先再入返

都係嘅，本身同拿卡同價升上去，而家拿卡得78～80

等緊Reus 有冇機會跌
尋晚搶唔到220嗰堆

咪咁高要求啦，迪清高免費㗎

細數差廿幾點 如果真係if Ben 85 係咪應該勁過reus bb

睇咗幾條點解會連贏18場同咁多走埸

隻萬聖hulk應該食咩chem好

咁用得耐就worth 嘅 但我買嚟打一次WL好蝕

普金文尼夠唔夠用 黑卡好撚貴 升價升得太快

我見佢近呢幾期中左尼馬
搭埋包皮、ben爺、dembele
場場都轟人3，4球
睇佢片冇點用sm
場場都係one two放狗

Come on

呢d卡跌到出fifa21

it is absolutely incredible !

請問想買實用人 e.g. anderson果d應該家下買定聽日派彩先入？

鈍嘅通常engine

我想講我貨左咁多
先同佢一樣陣容
佢冇貨都咁撚勁
認真咩

仲有how amazing is that!

incrediballllllll!

ovvy 都好煩

未上過手 但對過一次真心好撚煩 冇vvd咁誇張 但基本上都過唔到 one two又放唔甩 有時仲比人搶返

推下 睇下大家點睇
德甲嘅話可能ssk中堅 辛右 sab去返防中

以前睇佢俾pro player用某d skill move combo 屈完就拍片教人
同堆學到好多偷雞野

今年無屈機skill move 佢得Ball roll fake shot drag back可以拍片

包皮大家食乜chem

88列卡特 迪西里

Marksman

佢兩個咁多年都用同一套表情反應對白
可能我已經慣咗

刷完幾粒之後就猜到完 屌又唔係唔比你贏 駛唔駛咁撚肉酸

SNIPER好似好D

笑死

其實你地點有咁多時間睇呢啲，我淨係奴fifa已經覺得唔夠時間用

佢速度扭波都夠，我覺得食Finisher
加Shot power 同 Strength 啱佢D

番工睇krasi ovvy 學d偷雞野
放工返去試

我見啲pro
禁區頂fitness shot
嗰啲其實用幾多格power

食飯搭車 大把時間睇

Dllm刷到懷疑人生

呢個距離好似係兩格～兩格半？

世界級SB難打過D5
救命啊

今年D skillmove弱左好多

Heel to heel都好難過人

我而家都廢事出 有空位用黎加速算

轉352個陣，拉隻sissoko去打埋CB會唔會廢左隻野?

合理

真係返工得閒個陣睇下

sam gor介紹嗰個tactics真係幾好用
啱晒我玩逼搶
之前拍大巴真係唔知做緊乜

平時我會想抽離的，唔係打緊最多都係開app望下，其他就唔想睇

尋晚跟機入左普金Ben yedder

自己睇路 18K now

有無人可以解釋下點解可以跌得咁誇，一晚變半價
炒卡小心睇路

u jump i jump

頭先48000 走哂 蝕左小小
好彩尋晚40000 入左幾張 算係平手走

呢的工真好，我都想返工做自己野

我自己今集俾人屈得最多係
SON 禁區 Scoop turn 接 Heel to heel 即射

今集用勁卡根本唔洗成日sm
勁卡勁就勁在好多時都企位好同自動波走位入攝
真係要用得多sm都係禁區內揾位起腳個下

求最新版tactics
有印象係balance 7822
其他忘記了

十球其實最容易 一場搞掂
係低正腳背呢個好撚難

係點set架 pls share

baby 哥迪奧拿其實如同普金比，大約係到邊隻差唔多？ 依家我仲考慮緊換唔換

de jong 係咪好過 allan 拍 sissko 嘅話

係咪同positioning有關
我用平價球員又真係望佢兩秒先現位
個節奏已經慢咗

聽日仲派彩

即係咩Tactics?

成倉848586

用過， stat靚但用落好一般

Tactics

83同84還好, 尋日1點前放到一轉賺少少.....
係今日再跌番價

無藍卡點做任....

逼搶但係drop back? 咩玩法

睇佢不如睇ovvy仲好

唔出返個熱門d 嘅fb人都返唔到本

我用落又覺得OK喎
有冇好啲嘅推介

無啦啦出呢啲藍卡唔知做乜
搞亂哂
寧願佢歐聯每個月出隊totm仲好

krasi 好笑d

英超有冇左翼有5*skill
代promes打cut in

有個任係打dr入六球就送兩張藍卡

係咪買古華特最好？ 但佢最勁既頭槌好似冇乜用

仲好記得上集初頭屈全場逼搶同轉身健康射
今年gameplay除左fitness bug之外我覺得算好了

再問
有無咩其他方法

成個倉都好濃燶蟹味
呢鋪股Joy

姐係唔好搵佢代CB?

唔該師兄

Pass pass pass
Come on!
Thank you very much
GG!

其實出左藍卡 堆要做任既肥料卡
一到雖要用 都唔會跌好多
Btw星期四晚會唔會有mm sbc出？

睇佢發脾氣

Red face krasi

上集炒下小白就買到bb pele

Rashford 擺左翼

逼搶正路一係balance 一係press after heavy touch

drop back 就擺明防反大巴多

不過最終都係睇自己switch人補位

我都有咁諗 但唔係唔岩位咩

唔係啊，352佢打CB位係合理嘅

有冇片係教人用右菇switch人教學

用4231/ 4222 砌
或者入場轉位

手動迫

成日都switch唔啱自己想要嘅
可以點

想知你個console setting
即係crossing manuel 個個

Rashford同anderson調位 anderson打cam

巴打 新手想問下施多夫評價如何

H/H會岩？
見哥佬H/M 防守又高啲

再share出黎睇下？
我都係玩逼搶

今集佢真係幾好運 又中黑卡kdb 又中neymar

工多藝熟

我跟boras
睇多d boras啦youtube唯一會睇嘅pro

仲要Scream都未完都可以咁，唔敢想像BF、聖誕會點
係咪要我地專心奴錢奴OBJ

啱啱睇咗集真係幾勁

好似son咁
打433 兩翼爆落底再cut入禁區邊
Son會自動退去12碼點附近
本身隻cb會貼住son入禁區
但出黎個下永遠唔夠快

都唔知輸左幾多呢d波

下好d
左閘可以轉埋telles

Ndidi IF 勁到飛起

呢個係352 定4231？

Boras 幾靚仔

gaytest fail

得返最後一格，之前嗰橫傳都係-6出
想請教下大家應該係點樣出

跌到咁上下我覺得ea會出sbc推番高個價 唔係d人都唔會貨咁多

最簡單就係msg問人可唔可以比你刷一球，你再og返一球
真打嘅話就買隻意甲翼
之後r1+斬比佢

Sam哥今集玩咩陣？

啲勁卡你截到都會返翻佢度
好撚痴線

是但出d勁card 就課架啦d人
例如今個星期試下if son

其實龍門有咩所謂啊 根本fifa想你輸
對家龍門就算得81-83都可以零封你
所以龍門個位我從來都唔執著

r1+斬都計？
仲以為只可以就咁斬

今年D SBC暫時最吸引已經叫hulk

de jong 好好用

都係4222

計呀
只要係有㩒到斬制嘅都計

我我當然會咁做啦
但我想問吓應該係就咁O制傳出定係L1 + O制傳
因為我開角球佢唔計我

個ucl任係要exactly 6球定多過6球都得

點會有son 都無入波

會唔會轉真樣

我實力得d5
想知WL會贏到幾多鋪

85/100嗰d打world class真係唔好搞，俾電腦扭到傻

Thanks更多巴
呢個係咩陣
賓周馬勁？

正常14

85/100 嗰d 打beginner 算 唔想用腦

入夠六球就得
唔係計單場

依集頭鎚廢
最簡單係 r1+斬 傳地波

我有陣容搭救
加上係英國讀書
鬼佬啲人應該勁啲

Thanks

有冇人做咗potm auba，值唔值得合

我d7都贏11場

見佢識用L1+ R1 帶波(face locked strafe dribbling)，好串

唔值
如果係son就值

除咗阿迷之外基本上唔會做

其實幾多場同幾多場係獎勵嘅分水嶺

唔值 除非你有大量硬吹肥料

11 14 17 20 23 25 27

上年歐聯卡有無份winter upgrade?

想打上去點都要手動逼搶
你航住佢唔標只會比佢係咁射
比美斯同兒子浪射絕對錯誤
當然要睇自己轉心轉得準唔準
波路捉得好唔好

咁算，儲多陣錢買張普通auba算

If digne 定 Robertson?

thx
有冇興趣玩我個ac

打stay back一定後者

不了
打自己嗰個30場已經攰死

走住賓耶先
18250都執到二千幾一隻

Auba尋晚跌到300k

Mata就好似一個波咁
每次做完sbc踢走佢
佢就會騎住個reward pack翻黎
Dklm

食左Hwak hunter可唔可以放貴啲

真係好仆街d人 擺明大家都做任陣 佢入完5,6球之後認真踢

咁快走

我食engine

有得賺就賺左先

入左十隻 放住五隻先

尋日打fdly d鬼佬上哂身，之後一開波的幾下波先知我想刷任

上集用過 baby 同moment 打正前唔錯
今集不知啦

聽日派彩 夜晚mm sbc前放

我係施巴路斯，成隻陶瓷娃娃咁賴死唔走

我見potm auba都係貴100k，又有堆包抽，又勁少少先諗合唔合啫

list緊19750
一個鐘都走到兩隻

尼馬升得快過火箭

Buy now定咩

同問

50隻 strong hold緊 希望唔好leak

今集真係好難炒if
廿隻喺倉放左好耐

更多巴價位幾多？我諗住上到差唔多兩皮就放

咁快放？ out of pack 之後唔係繼續升咩？

更多巴hold緊幾多if老母

想問下玩短傳，個陣要點set

賣sane 換萬聖Bernard值？
見total stat bernard種高

otw lucas hernendez 係咁跌 點算好? 而家止蝕?

唔理升幾多

今晚都會放

4231？

值

佢出隻同類型既左翼咪跌
有得賺就賺左先 成日唸最高位放好易蝕翻轉頭

3隻 均價155K 連shadow

哥狗截傳同防係幾好用 不過最好搭隻跑狗係隔離
種有較佢stayback 體能幾差下

轉位打3cb其中一隻點睇

諗住幾時放 一陣scream又唔知有咩英超神獸

呢3隻最廢一定係古華特
其他兩隻射術都高一班

速度一般,扭波一般,唔識射波, 強項係比波截波, 兒時印象佢真人踼法係咁

fifa入面隻bb版我覺得佢只係快少少既lucas leiva, 仲要得79氣

433(2)sorry for唔記講

用過 baby seedorf勁到仆街

入左一兩日咋波

咁就買Van basten啦 4星腳 雲佬得3星

朝早84k入諗住跌到差唔多,點知越跌越有,7字都見到

用金卡肥料價入左一堆86-88 藍卡，睇下今年ea想點玩

撈底的確好難 上次美羊都蝕少少離場
不過我今次係抽返黎 本身１３０Ｋ 冇賣 換完後防諗住等星期４賣
點知尋晚大傷
而家唔知點算好

哥狗用落有驚喜
用佢嚟純防守絕對冇問題，傳波仲幾好添
當然你要求佢做cm box to box就冇可能
真係攞嚟純防守，搶完波即刻彈走

用緊 佢+ssk
好勁

我係意甲83波蘭廢鋒，送走完又出返黎

算耐嫁啦，隔半個鐘應該又會有人再問

我無打過3中堅 答你唔到
我打防中 搭sissoko或黑卡老母

Baby個隻同mid隻價錢差勁多
Mid個隻夠買baby古列
我有諗過買唔買figo打cm..
我用緊Vidal.. 太慢 跟唔上前面..

你抽既自用都ok, 無所謂啦

我入都入左, 依家個市跌到咁, 唔會蝕住走, hold返陣唔信佢唔升返

仲諗住賣走佢 草多十幾萬買ＳＯＮ 而家個個都跌
ＳＯＮ 離我愈黎愈遠

明知大傷都hold

700k

同明知跌緊仲放一樣道理

我又唔係大手入好多隻, 本身就一隻諗住自用, 用都未用過就蝕住走我係唔會做

希望ea 今晚唔好再玩野
出if ben 爺

用家集氣

反cup絕殺都唔出就真心好黑暗

上次ndombele

其實呢個陣好啲啊

定係賣carlos > Mendy
Salah > Messi
WAlker >semedo

9成都出，係諗緊賣唔賣，今個禮拜環打wl做objective 但賺10幾萬好吸引

唯快不破陣，點打

本身諗住留黎做德甲icon obj 做完先賣 點知咁就搵少幾萬

Salah 三星腳

4222
Son Mbappe
Neymar Messi

Salah un trade
如果唔係一早賣咗

我係Maguire

唔賣
法甲佢超班, 好似已經7球
+ 必然正選

死ser?

哥帥踢波嗰時d長傳好勁，不過fifa入面唔流行玩長傳。。。

咁唔洗換啦，夠普通人用到Fifa21

2500入左百幾隻84 同埋一堆scream卡
去一個禮拜旅行留名等睇爆機

同問 2次disconnect

似係

如果同普金比 我覺得佢只係1萬左右既貨

如果英超可能有2萬

想問呢度有無人會換crespo + carlosbaby crespo係咪好廢其實

我無玩過mid，但baby已經好好用

沙拿做租個張做任 勁到cls

唔係好識用

傷幾個月
成個career入過一球
你鐘意啦

係

咁rio呢，仲未諗好rio定j辛

終於入左隻icon玩下

Salah firmino mane 打4321 勁到仆街，d 淫亂走位好癲

中場配三條肉腸掃波好屈

窮撚就Rio

2.8 javi
2.6 depay

佢三個打番433(5) 係咪最勁

巴打係咪擺佢打cm
跑上跑落射波 搶波係咪都冇問題

邊隻

Barnes LW
好似幾好玩

Sam gor 覺得

哥狗勁唔勁我過Allan witsel 呢D幾萬貨色

上或下好D?? Only changed CB, RB and GK

我覺得勁過witsel
Allan未用過唔知，同埋都唔同類型

只能夠講哥狗用落真係好有驚喜

baggio勁唔勁?

比起KANTE呢? 定係都係唔同類型?

咁我信你換哥狗

呢隻唔洗問都知 差9條街

咁一定kante勁好撚多啦

Okocha有無食評？

蘇馬
軌都唔是咁啦
場場好似真人咁自爆

想問oblak係咪同areola差唔多勁

有 垃圾黎

CM CDM都有試過
我個時夠budget玩mid，不過我覺得baby防守好d
我賣左otw de jong玩佢，好爽
隻人好順 傳波射波好勁
截波幾好，不過唔好expect佢係痴線佬怒搶個d

企位幾靚，成日截到波
同埋用佢好少可會搶完比返人
用嚟純防守搶完波即彈走絕對冇問題

依家用緊 佢+ssk 好滿意

Middle依隻唔掂啦
Baby都可以諗吓，依隻真係可以直接skip

搵隻top cdm比

炒卡炒到開左個excel計自己入左咩貨

諗住擺佢同kante ssk打3防中

唔知係咪有ICON 神力加持，哥狗時都吸到下波

跟！硬係形住星期五會仲平，入淨10萬到時再撈

scream卡愛仔左翼同anderson比，邊隻好啲？

我覺得唔是根本mane salah 唔是拉邊翼鋒，將佢地三個放中間d走位先出哂黎，佢地自己識swap 左中右，痴撚線

BORAS 真心靚仔

前者勁十倍左右

冇得比

其實我仲有隻硬吹熱山
點連好

換得佢不如換哥狗

想入mid kaka撚下 應該萬聖節未完 定完左買抵d

已有嗰幾個，得Sissoko 係勁嘅

玩過mid，覺得baby勁d

我都買黎玩下

但見佢射波 好似流流地

聽日等唔等埋新一批scream卡先抽？

Youtube有鬼佬話好勁有冇巴打有食評

想賣so9換佢

Rudiger 會唔會好d??

還掂都蝕，將隻if老母賣左去換隻shallow 老母

Shallow romagonli 都係9萬5

係場場都好似sm 自己...

我反而唔捨得放走de jong..
我將de jong打cdm..
左右 CM用蘇古同vidal..
而家想upgrade隻vidal
我都覺baby個隻防守好d.. 果斷入手
謝謝巴打

聽日派彩 仲爭6萬就撚到son

你有幾多筆值
建議砌其他聯賽先
好平

有冇諗過再升

又係撈底時間

然後聽日佢已經過左60..

cm位入佢就岩嫁啦

派彩後頭半個鐘係時機

巴打你同我玩既icon差唔多
我用緊baby kaka

now or never

咁qs啲廢金籌旗算

打4222 普巴 sissoko 雙防中
好唔好買ndidi 賣普巴升其他位

琴日抽中un吹丹比利套現
即刻夠錢入左隻

If老母shadow定其他

同mane比呢?

想問Griezmann普金做咩係咁跌?

唔知乜春精英卡包中 多謝EA

好，買Son

我都試過咁做，i feel you

三星腳

已有兒子 想anderson轉文尼/買vvd

有成300K，做upgrade好 定係 儲起佢炒卡
我暫時用哩個陣都上到WL 14win

~300k

兩隻唔同玩法

Robertson + Sanchez + Sokratis + Walker
之後上Son

300k 咁都係英超吧

我都好糾結，有幾個combination都好

個陣會唔會攻強守弱? 你地都係打雙防中？

唔會啦，600k son 差唔多頂價
屁馬 美斯就仲ok

TIE 仔 用落真係幾爽, 有身位, 有速度
SON 換LACA? 定係LUCAS?

諗緊哥狗拍baby 古打CDM

軌諗住換巴哥(齊晒23張既話）
次選Rio

me too, 每日都好多唔同comment
大家都想做RIO但又未有食評

隻sissoko仲會成日衝上前

AC Milan

TIE 仔係左閘?

我換左卡路士 啲罰球真係好準

大家有冇可以長傳同遠射既防中推介
ssk已經滿足唔到我
長傳又唔準
後上撞射又飛機

無錯, 有一日無意中900蚊snipe到, 從此無轉過

真係得啖笑 自我中心到咁

又唔記得不推文 自膠

2～3防中，一個遮線一個迫搶

杜奧巴baby 定mid?
baby 快少少
mid 貴20萬 射波勁少少

反cup佢

我真係想知 ucl包比個龍同rb我 點撚做入波個任

如果Son 打CAM就換Lucas
打ST換拿卡

開名啦咁撚串

Show名啦

Vidal Nainggolan Paulinho Goretzka

祭左個兩隻一歐聯球員 係咪要抽包先有得 想做任

想問下
英超隊用Laporte定Sokratis好
我見Laporte Composure 同 defending都高d
但就貴幾倍

賓爺今晚走？

me too! 之後要自己再抽先抽到隻Pedro

Laporte 慢

你個名

今晚真係練膽

推到開名

達史迪根應該用咩風格

最後和波
最後個msg係佢完場send畀我
和波都當自己贏咗
笑死

真打都唔撚得？做任大哂？

消息前定firm 左有之後放好

上定下

係.. 隻baby kaka好好用
著埋AC波衫

講開罰球仲未入過，有冇今集教學

有冇諗住換尼少同派路然後搭現役個班

尼斯達靈活低個問題無我想像中咁嚴重

自己買，或者求人打假波

買左馬隊
尼少真係要好有愛

開名啦

Delaney數值會倒扣wo巴打

有7chem未整落去

想請教下巴打
7 chem / 8 chem 影響大唔大？

諗緊換唔換好 本身既錢岩岩好夠卡卡同萬聖伊巴 羅馬仔 其他就用住普金先
但理性又話我知要換rio

唔大 好多pro都會有一兩個球員7/8 chem

好想買隻萬聖muller

我而家3中堅係馬隊、 scream romagnoli、VVD
VVD換尼少會否不智

有冇人讓銀卡入兩球+贏
同藍卡入一球

使鬼加密咩

屌踢polyu架喎

要夠力 側旋應該算最易入個隻?
對住4隻內角黎射
卡路士28m一野轟入龍好撚正

又找錯處

揀上 Sissoko > Delaney

vvd啲錢再拎去買icon

仲有lucas>gnabry嘅

即係aim嗰隻內角？
Ps 88carlos

Report 佢啦 爆哂粗咁撚型

咁你都知

入波交俾 son 同 reus
Lucas 靈活D?

咁撚串
等大家睇吓啦

有無巴打知上個禮拜d5 r1 28000夠唔夠

其實唔想用sissoko 驚跌價同佢d passing真係好廢

我係GK+防中
放棄算

成個南亞裔咁
利申：非歧視

呢排成日自kiss, 好gay

影衰南亞

廢既 死球都開唔到過半場

唔係我估佢肯定有上緊mon post

做唔到任嬲豬呀？

日日都有起底

可以咁講
睇個陣企係咩位射
正中間最好射

香港好細
用ig做名串人夠晒戇鳩

笑撚死 打個機姐咁撚串

Sissoko 同 if Delaney Passing好似相差不大？
Sissoko 大力同高D

屌，廢閪若要人不知 除非己莫為

打機打到咁為乜？
下年又出fifa21，又重來咪一鳩樣
人格有問題就一世

唔想用sissoko
因為係阿9
一張熱都唔想用

一定有

唔知點解皇馬同其他攻擊球員藍卡貴金卡幾千至一萬，但係西班牙肥料中場同金卡同價。唔通今年藍卡升rating 關表現事

好波
呢d撚樣唔死冇用

打ut真係好鬼易搞到個人燥
無論打sb dr wl都有機會俾ea逼害
要做任就仲衰，我之前做icon swap sb任都痴線都係咁屌個電腦咪撚阻住我做任
所以都係做吓sbc抽吓pack炒吓卡最開心

本身鐘意玩控傳彈彈波係咪唔好玩352
見個個都話勁 但我玩又波又交唔到 輸到仆街

未mon 推到佢mon返唯止

點解有人用ig 名做psn

屌 原來我psn同ig名都差唔多

用過租嘅 覺得要識扭波先用到
少少細隻

尋晚同fd打pro club 五個人中咗十次柱 on9
對面就Volley 都入

彈彈波玩41212（2） 彈到痴線

最緊要順手 用返自己個套啦

Martens 10萬蚊 想買隻黎試下

佢打fifa好勁？定真人踢波？邊位

打機啫，噉冇品

pro club就好啲啦
成班fd一齊屌兩句道氣好快落

我用kolalov入過

用緊，細細粒好靈活，但係禁區俾人撞跌都無foul

咩app黎我成日都想pm人但唔知點pm

要人幫你做任仲要唔比人贏 咩料

直接拎黎做sbc

PS Messages

識飛都冇用啦

上定下好? 可以等星期四買人

好撚樣衰
踢真波實係鳩鏟殺人狂

siu04

諗起佢解唔到任嬲鳩個樣就想笑了

人中黑卡，我中黑卡

Google見到文先生有上高登 估計都有mon post

係咪守龍都可以攞紅牌嗰啲

隻mendy星期一連埋shadow放44k
今日跌左成10k
再跌又可以撈底

RCM Wijnaldum / if Wijnaldum/ if Ndidi

做咩放我上黎咁大整估

成個club得硬吹達屎、Lucas Moura、OTW Ndom
手頭上有2m，可以點砌最好

唔該巴打

原來係你

屌你傻鳩

擺前鋒....完

我都想我係poly仔

FUTBIn睇 UCL美斯同普金美斯差幾萬

隊名係咪淨係改得一次
想再改啲update既支持香港名

一下唔該rating 變番+1就肥

今朝我見到Kante都係咁，所以我已經比多40k upgrade 左做UCL，博佢會轉

有冇手足
做得好痛苦

哥狗拍allan/sissoko好 想hybrid
仲諗緊換唔換哥狗好

請教
有硬吹熱山+hlw otamendi點搭落otw dejong同if semedo同hlw carvalho同terstengen度

用左王義撐做

DR幾分先穩rank1? futbin搵唔到reference

用獌既james 仔搞掂

唔會+ EA講到明

藍卡抽2隻cb點做任呀

我10000-11000 掃86，17000 掃87，28k掃左89希望會有d攪作，無就當普通肥料用

咁佢有冇講有咩玩法？淨係轉色？

去market買啲平翼放落去算數啦

我兩隻GK

Icon swap有咩推介

真係同問 出黎做乜鳩

For做任

咪用黎做佢D 濕9 objective

真係笑撚死

依家幾錢張
琴晚張張都一萬

lucas anderson jesus dembele 4231點擺

上黎一追POST就有好野睇
好撚好笑
解任解到狗咁 為咩呢 唉

我直接唔解 dum去做sbc算

啲人係好撚燥 以為解任大哂

即刻改咗名叫 chelesa_312

TOTW prediction無LKK

屌呀，好彩我入果d同普金同價

mon po

熱山+ Otamendi 兩個英超CB
連唔到ter 史達根吧

解藍卡買張前鋒 打完賣返出去好過

放棄熱山用lenglet吧

我都係懶得解直接送咗去sbc
不過個pack抽垃圾

如果轉ddg呢

被狙擊了

彩佢都ON9啦 ,
你有本事既 我認真踢都比你撚狗
你咪串我囉

想問下打4321個LF同RF點set好
偽9號？潛入？

LF ST RF 都潛入

好撚型咁喎 有冇多圖

有無推介 平平地

好
會唔會set埋自由走位？

PM大法好過啦，唔洗贏嫁嘛？

想當年samgor都係咁

自己去佢ig

笑撚死

正路都無，佢隊友大機會過佢

Message講哂粗口屌人就report得啦，等佢psn 俾人ban返七日冷靜下先再解任啦

試下唔好阻住我做任？

咁撚臭串 慢慢po哂佢d相上黎啦

Sor 唔好屌我

人冇品真係睇個樣都睇得出

係勁嘅就唔使人幫啦

下個post 名係咪準備好駛唔駛加埋圖表揚下

pin top la

見到條傻鳩就炒鳩佢

痴線點揾返

不知不覺原來Dzeko差一個任就完成
差7球助攻

試下唔好阻住我做住？

語氣成個黑警咁

幾時既事

新金句

影衰車狗

連登AC都搵埋

傻鳩

上年FIFA 19

佢比人貼上黎姐

個狂迷應該唔係佢嚟
佢真身喺上面啦
話自己唔係讀poly嗰條撚樣
想洗白

真係十足黑警

ddg 唔得

你覺得你贏到EA ?

D7都咁多爆機隊

之前d7對依隊 sub包皮施丹

有語病，應該係「試下阻住我做任」

ON9 真係佢會唔會沖出黎講

有冇人知 sumjaiws division幾多 , 想同佢打返幾場

因為呢條友個post好似推快左
今年第一張警世圖要出場了

置頂la 咁西

係WO...自
條友由上年鳩到宜家

連登咩名

前面貴左啲
Edersen呢

cls佢d幾？撞到佢實全力打

傻鳩 去佢ig留言呢句先

應該D4左右 not sure
而家改咗psn叫chelsea_312

一齊留 試下唔好阻我做任?

狙擊佢啦咁撚閪 撚到佢唔撚玩fifa

照用Cb入波

Private 咗

等睇下個Po會唔會出警世圖

D ON9 說話方式黎
試下唔好XXXXXX?

神獸又要執template

試下唔好講試下唔好

試著說 XXXXX ：0）

個feel好似果句"如果你知我係邊個，你一定唔敢寸我"咁

圍屌

肯定要置頂

驚閪咩 ig又唔洗實名登記 我開100個ac都得架

改名都冇用啦柒頭

sumjaiws psn 改左做 chelsea_312

龍門之手文偉森~7號既朋友豆袋小王子

不如試吓一人一個檢舉ig psn

估唔到fifa post都帶起底睇

咁撚串影衰香港人 慢慢玩大佢

上緊堂 笑到癲左

連農牆

最估唔到係, 可以比人放上黎放兩年
然後又可以比人搵到

垃圾真係改唔到

Ben爺走了走了
19k都buy now

難怪咁撚串
大學界最MK真係佢地
收皮啦

多舊魚

神獸呢

玩template